Konosuba女神合集

女神真係好正

冇人鐘意女神啦

アクア

雖然係FORWARD

智障女神

剩係睇呢條片都夠晒歡樂

冇邊個角色喊得咁可愛

有神快拜
喊得好正 好想瘋狂整喊我教女神

KAZUMA

女神

笨蛋女神

めぐみ

唔開心都睇到笑

喊左咁多次
有一二季對比更顯得第一季好笑d 但都好正
第三季pls come

駄女神

智....

智障都唔放過

如果可以，真係想用佢換返神器返嚟

真係好可愛

雨宮天